呢個世界得公屋仔同私樓仔兩種人？

咁牛屎仔呢？

屌 我住蒙古包嫁喎

籠屋

老豆住籠屋
個仔係咪叫龍的傳人？